獨男施的一生栽了在彩瑛之中......

獨男>型男

為了她而紋身

死mk

MK仔MK妹 perfect match

點解你個名轉左藍色

遲啲轉綠色

彩瑛の狂犬

變性可轉運

離心獨劈

變性就轉好運

佢長髮順眼啲

咩髮型我都ok